黃大仙一役檢討

有冇人喺事發前都經過黃大仙警署？
我喺晚上9點左右經過該警署，當時啲人應該仲未講話會轉戰場過去黃大仙，但係我已經見到黃大仙警署有兩米高水馬設置，並不尋常。睇返之前馬鞍山警署就算有人搞咗一晚，第二日仍未見到有水馬出現。

有冇手鐲喺其他地區見到同樣情況？

（ P.S. 由於當時坐緊巴士，未及拍照留紀錄）